情侶街頭激戰互打 男方連環膝撞女友即場倒地

情侶街頭激戰互打

連登仔：女人係要打先聽話

邊有倒地
執野姐

先撩者賤 抵啦

條仔：香港人
條女：口交部
條仔：勇武

tiger tiger tiger

男打先。。

真。勇武巴

有咩分別？
主動打人都係仆街

對腳唔錯

振夫綱

香港男性醒覺。

之前有個跪喺到比人打14巴

嘩 洗唔洗咁重手啊

振夫綱

抵死 有毒撚唔揀 最好俾人賣落火坑

條仔肯定係做慣黑警 打女打得咁順手

不要垃圾post洗板

content farm

之後點

耍花槍，臨掂到收力，條女應該冇事

架巴士
打女人洗唔洗啵咁撚樣鋤落去條仔肯定廢柴黎

條仔收晒力，打和算啦

咁渣㗎

咁打女人同打男人分別應該點打?

女權撚要訓醒了

召喚紫青巴

有片有真相 有好男人唔要要mk仔既下場

姐係你定型左女性係弱者？女權撚要出黎了

對唔撚住呀唔想俾gmail cap上ig公審

女郁手先喎

Cls, 好心就咪打女仔

仆街女權撚唔講popo
選擇性失明

手指篤叫郁手先咁無說話好講啦
條仔就一巴打埋去先既

呢D野撚係時事

兒登仔：抵死 有毒撚唔揀 最好俾人賣落火坑

打女人有咩問題

男警追到入女廁打到女記者失禁失去知覺，班女權撚一粒聲都唔敢出

時事？睇過？

打得好

港男終於威返次

又content farm 又推垃圾post

出腳都無力

做港男真係慘，
俾女打就話俾女恰咁廢
打港女又話恰女仔咁賤

假假地，起膝好似無用力咁

女摑男十幾巴：個男跪低真係廢
男膝擊女幾下：個男欺負弱小真係廢

唔岩就要打架啦
女打男就得？
男打女就唔得？
咩世界？
要記住我地男人多碌鳩架！

打人14巴個港女一定係黑警

最後架5B想點

呢個真，普通拳頭交，人有爭執好平常
如果因為佢係女人而唔打佢先係貶低女性
就係當佢男人先打，越打得大力啫係越尊重佢
打場大交之後就會變知己
好熱血

隔一陣咪跪係到幫條仔含
你估第一次打咩

點解俾人膝撞完，條女可以好似冇事咁執野

事實喎

你又知條女做過乜？
拳頭係一時

啲女人做既pk嘢受既傷係一世

打女人重手=蝦女人
打女人輕手=女性弱者定型

男人跪喺到比女人打14巴
連登仔：條仔廢柴嚟
男人打女人
連登仔：條仔廢柴嚟

真男人

咪係

港男唔打都咁聽話

打得好呀!!!!!

睇款似mk仔
有連登筍盤唔要

港男慘

有冇睇bob叔

男女平等，打法一樣

男人唔壞，女人唔愛。

利申：垃圾毒撚

手指篤有心告已經告得入普通襲擊啦，女權撚過主啦

快踼我jj

踢唔中

以前都係女打男 今次係振夫綱
不過就唔算大力 正常用力膝撞一下就企唔到

膝撞都食唔應...

大大力拍落個波同蘿到
再大大力插死佢

男女天生構造都唔撚一樣
男人就天生係強壯過d垃圾女人
條仔當自己打泰拳咁打條女就點都講唔撚通

樓上成班人係咁話女人係要打
男女平等打法一樣乜乜柒柒
我敢講呢班人現實對住條女/老婆/娘娘一定成隻哈巴狗咁

網上就戰士
現實就垃圾

抵打

臭雞抵打
條女出面收兵

女人唔打唔得

應該放娛樂或者創意

條仔打得唔夠大力啦

太輕手

女抵打

睇下後面道閘先

係 唔打以為依個世界係女人做主導

pair 情侶好黃 612 用膝撞死1000隻狗以上🙏

黑人同亞洲人天生構造都唔一.....

北方方人同南方人...

高佬同矮人...

總之打人就唔啱

咁樣撞法真係誇張咗

所以話女人都要學識保護自己

就撚曬力啦條仔
仲係比較懦弱

男人認真打嘅，一巴個女人就倒地啦

抵死，有暗瘡肥婆唔揀，抵你一世冇女

利申：男

八婆!打甩我個口罩?!

真係打就一早訓低叫白車啦 使搞咁多野？

主動打臭雞就係應該
值得表揚

一諗起你哋班死毒撚喺度話打女人我就覺得好好笑

好型

條女插水姐 後面道閘都幫佢卸哂啲力啦

喂喂喂，有好多女仔都係同你企前線嘅手足嚟㗎，求吓你哋唔好分化啦，真係影響到我個女仔friend

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

走啦你
返去睇deer chan啦

連登仔

男人打女人=條女抵打。
女人打男人=條仔垃圾

晚晚打老婆

抗爭低迷主要原因係大部份人仲係懦弱
港男終於踏出重要一步

點解會用膝撞

如果屌女果陣都咁冇力水

有心告大聲公都告得入

你好

下 我嫌唔夠重手

呢啲男人都有女鍾意

連環十四巴個港女都一定係黑警

打到佢聽教聽話為止

佢啲動作咁人中之龍feel

就係鍾意佢夠粗暴

整張gif黎

條女車人果一巴仲痛啦，條仔都冇用力

有單身網民見到女生被打感心疼：「咁樣打條女，不如交比我打！」

女人係要打

邊度有冇link

唔打過條仔都唔知自己咁好打

紫青巴終於振到夫綱

呢啲先多女鍾意，唔通鍾意死毒撚打女人都唔夠力？

Jm9

死毒撚，冇佢份呀

女人郁手先！

一定要煲大佢總之男人打女人就唔啱，黃藍是政見，打女人就係唔得

但女人打男人就得，因為女仔只係同男仔玩

女打男,男人正廢柴俾女人打
男打女,男人正廢柴係到打女人

男人唔壞, 女人唔愛

死毒撚鐘意望住女神比mk仔中出,晚晚等女神覆wts,心諗女神一定工作好忙

雖然唔係exactly對題 但成日老屈人地無出聲只會顯得你接受資訊嘅能力低下

關注婦女性暴力協會 就 獨立監察警方處理投訴委員會專題審視報告迴避警方涉及性暴力的回應：

自去年6月「反送中運動」而引發的連串衝突事件當中，接連有被捕人士表示在拘捕或羈留期間被警察全裸搜身、非禮。協會亦在去年8月至9月進行的「反送中運動的性暴力經驗調查」中發現，有67位受訪者表示自己在「反送中運動」期間曾遭受不同形式的性暴力，其中32人表示侵犯者涉及警方或其他執法人員。

然而，監警會專題審視報告絲毫沒有提及、檢討警察涉及性暴力的行為，辜負了站出來親身指控遭警務人員性暴力對待的受害者，亦影響其他受害者的報案決心。受害者勇敢地站出來揭發，期盼當局公正調查，結果卻被視而不見，間接否定相關性暴力事件的發生。關注婦女性暴力協會擔心，當局的漠視將縱容警方等執法單位進一步以性暴力對待參與社會運動人士甚或公眾，並影響其他性罪行受害者對警方的信心。協會強調，政府必須成立獨立調查委員會，全面及公正地徹查與警方相關的性暴力問題。

在等候政府改善機制以支援受害人期間，我們希望確保受害人可以保留相關事件之紀錄，現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：

1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄

2. 整理資料並製成 #Protesttoo 實錄，以作追究之用

3. 結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持

4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毁

詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

成個連登都痴撚線...你地敢唔敢用真身份咁講嘢

提倡打女人嘅人係現實中抵比女人打

打女人

出下聲明當做咗野？
女權撚好叻呀 好撚幫到手呀真係

cls

目光短淺幾時冇出過聲？

啲男手足比黑警打你有冇為男人出過聲？

冇嘅話你簡直係男人嘅恥辱

女權撚：

關咩事
郁手郁腳本來就on9
邊個打邊個都唔撚岩啦

真係可憐，肯定係今朝早比女上司屌完 啲社會垃圾依家要出黎發洩
成班都唔係男人黎

哇 點解咁嘅歪理都可以講得出？

啲男人做嘅pk 野（包括公眾地方打人）又唔會令女人受傷一世？

擺明現實就係金鐘m記，連女都冇

打女人先知自己好打原來我個名係無撚有錯

振夫崗

仇男lock

真

抵啦 男女平等囉

求你告比我睇

事實 唔係仇ok？

尊重女權，打得好。
邊個話女人一定要人照顧唔打得

通常愈打得勁條女愈唔願意分手

連登係咪咁多仇女痴線佬呀，明明條仔郁手先，條女還拖，條仔仲要膝撞喎，點解變咗屌條女臭雞？

你依加係咪挑戰女權?
性別平等，女人都有比男人打嘅權利！

真
好憎人stereotype女人

狂燥當英雄

@紫青嫣 @號東邪

光復港男
Make 港男 great again

佢頂綠色帽應該笠到實一實

大大力錫落去

啲女手足為呢班人抗爭，為呢班人企前線，為呢班人比黑警打，然後換來嘅係一句，女人唔打唔得。
我自己諗起都覺得好心酸。

屌你老母啦
勇武巴唔會打女人

黑警

Pish

邊個啱邊個錯都要爭 連登啲人真係越嚟越on9

原來納Dee咁靚仔

打泰拳咁

關咩事 咪撚上綱上線啦

如果條女比條仔戴十幾頂帽
再搞到條仔有愛滋
呃哂佢d錢
再笑尻佢傻仔

你又覺得條仔打得啱唔啱？

btw真係唔係歪理不過大家都唔係當時人無謂猜測

你班垃圾連登仔，對唔對得住當日同你一齊企前線啲女手足? 要屌就屌啲衰嘅女人，唔係連你嘅手足都要屌埋

我有J 啲都睇唔過眼，太多仇女物化女性啲人渣開始出返晒黎。

梗係關事啦，明明係個男人出手先，個個當睇唔到 話咩女人抵打。 要幾仇女先可以咁盲

唔係第一日啦 btw連登仔唔係手足 更加之唔會有前線 所以一啲尊重都唔會有

True

睇錯激戰互咀

女權撚左膠要全面進場了

唔使理條傻閪 根本兩件事無啦啦扯埋講你一係就討論番件事 扯埋社運來講做乜鳩 我就見到大把前線巴比犬打 女人最多都係濫捕多 都唔講男定女啦 我諗你呢啲傻閪應該未瞓醒 以犬依家嘅武力 次次都雞飛狗走啦 屌你老母唔好乜鳩都煽情係社運到啦

唔撚理你咩事 咁撚好打上前線啦

過自度瀆會響影力視

係個個咩？幾個連登仔/女就當全部？

笑死 你係條仔？

分分鐘唔係情侶嚟咁快討論邊個對錯會唔會快咗啲

鳩屎比喻

吊你老味 比著我實揸住佢下面 等佢頂得咁過癮
到時無得生

戇鳩 上面啲連登仔

女權人士準備出黎啦

女人唔屌唔打唔得，未到８０歲都唔好比飽飯佢地食！

港男終於掙返口氣，支持！

講得冇錯

唔知內情就唔好講邊個啱邊個唔啱
你點知條女係咪派帽搞大埋個肚？
如果係嘅殺佢都正常
我地香港英雄陳同佳就係例子

樓上啲人話女人抵打喎 明明係個男嘅出手先，呢啲唔係仇女係咩?

利申：我都想有閪呀

講緊個D仇女撚姐，你話我哋啲女手足見到會幾down

最好成個熱門得返你嘅post

你腦補晒成件事出嚟都幾勁 你又點知唔係男出軌
連登仔最叻加罪比人 唔好話我女權呢啲對連登仔太理解唔到嘅野 連對人嘅基本尊重都冇

你點撚知條女有愛滋啊 你都係猜測姐
係度合理化男人打女人

條仔似係mk老黑
胳肋底夾住嗰啲死人袋

上面既各位同男事主一樣咁真男人
以用過量武力去恃強凌弱為榮
岳巴同飛腳手足都冇比你地講到佢咁霸氣
各位同狗有異曲同工之妙
申請做狗想必前途無可限量
係街打完示威者記者仲可以
係狗宿打老婆打仔女

好笑你不合理化男人打女人

又話男女平等
兩條友打下交又話男打女

上連登勿認真
講有關言論嘅人通常都係現實碌撚

邊撚到呀
前線男多定女多呀

港女真係臭雞嚟
講撚到得女手足出去咁 當男人死

條友駁唔到

中立d講，係兩個人類係到隻揪
邊有問題

而家邊有人仇男呀 邊有人話男人唔打唔得
唔好同我講14巴港女, 根本就冇女仔話佢做得啱

淨睇條片 男郁手先
女打左一下
男係咁用膝頭鋤個女喎

好睇過乜9太極宗師vs散打

條傻閪講撚到得女手足出去
你班女人出到去咪又係幫唔到手

真係勁條仔唔會俾女人打到

結論咪兩個人類互毆
一個好抽d

老衲入左黎未

一開始就唔應該開個頭啦

條仔：黑警
條女：示威者

黑警射tg用警棍扑人 示威者開遮陣拎膠棒 黑警開實彈（10.1）
男摑女 女摑番 男扯佢埋牆膝撞

勇武手足保護香港人明知好難打贏都企出尼，唔係恃強凌弱既人，唔好侮辱佢地，thx

話晒香港係著名女權之都
同女人打架
輸理又輸感情
無著數

關我蛋治

痴線打咩9女人呀
你唔要咪比我囉
On99
唔鍾意咪分手洗咩出手

條女梗係做左啲閪野攪到條仔忍唔住出手啦

見條靚仔斯斯文文，應該已經忍左條女好耐

用夾袋既都唔慌係正常人

大佬 兩個男去到咁兩極 一係做奴隸任打 一係就開無雙打人 同埋十四巴個港女都好多人屌

仲未有人起到條仔係邊個

我都唔知內情
所以唔會話邊一邊啱邊一邊唔啱

個男既咩職業？

拿 我等緊架 我等緊連登一車車女權入黎屌你 撐住呀!!

真係大撚鑊
香港套法律慣性荒謬到有人當真理

今生只嫁勇武巴

真勇武巴

打佢老母484

520活動: 先踏兩船再打女朋友

好似冇咩力水

男女平等下 隻揪都不失為一個好辦法

動作大但冇力 觀感上輸曬
實際傷害又低 戇鳩仔

打撚死d港女

real man real style

怪唔得d港女個胸咁扁

港男有責

其實睇到我好撚爽

練緊泰拳

女人就是用來屌和打

其實有少少唔開心點解踢得咁細力

呢啲先係男女平等

咁都好錄

睇完好想溝條女打

Cls 連登仔真恐怖..

如果條女比帽條仔戴我先接受到條仔咁打佢

樓上班痴線佬既邏輯同藍屍有咩分別
唔知以為上緊香討

其實PR公司真係好勁
佢喺Content farm出一個新聞
跟住等連登仔Post上連登，冇就佢地揾人Post

我估連登較早時間應該仲有啲相關嘅Post
例如話俾男友鋤爆求助，又或者話今日鋤咗條女兩野之類嘅Post
跟住就扮相認又可以上熱門

唔以為係依種互打

成班毒撚鼓吹打女人真係好噁心

其實溝條女返嚟都係為咗虐待佢打佢屌佢

睇下咩事啦
如果帽事就直情唔夠重
如果係啲濕碎今晚乜餸咁 咪仆街囉

連登班毒撚不嬲中意貶低同物化女性

盲？

推
終於有easy target了

禁似黑警講d野既

MMA lol

我阿婆都大力過佢

冇人話14巴個港女岩喎

屌你老母架巴士阻撚住哂

打得好！女人就係要管

胸撞都可以告到襲警啦

打得漂亮

論到當年14巴港女既時候，又唔見班女係度指責暴力
成班都pk黎

14巴就話男人老狗俾女人打
依加就話男人老狗打女人
女權當道嘅產物

低能

咁刪撚哂其他台佢得番文宣post好唔撚好阿柒頭

最好全版都係核彈 簽名係咪？
On9

agger

第一日上連登？
中大換肺仔俾人笑左幾耐

真心，如果係男女平等嘅角度睇嘅話 我會話訴諸暴力唔啱，但唔會話男人打女人好仆街

因為有爭執而有肢體衝突係正常

班女權撚成日話平權，但有事就話自己係要受保護，要男性讓

兩個人係街頭打鬥, 唔明點解要同性別扯上關係

CLS點解打女人就唔得，係咪因為女仔天生比男仔弱既刻板印象，所以打親就一定輸？我真係覺得好offend囉，支持男女平權！！

利申：女權主義者

人地晚晚連環插又話你知咩

Bibubibu

咁去到邊度你手指篤下人，人地都真係可以打鑊你既。只係依家係一男一女，換轉係兩男或兩女，我諗大家都唔會咁多嗲

所以睇大家對“郁手”既定義

打者愛也
打bitch

又鬥黃
你咁講係咪出文宣個啲手足都係無做嘢

啦

不問因由就判斷事件嘅對錯，同藍屍無分別

咁挫落去分分鐘傷左無得生

咁你又做過咩啊柒頭 咁勁講黎聽下

完全唔識尊重

睇唔到樣
可能係易服

打得好！！！！！！！！男人之光

雖然未撳LINK

算輕手

收番

小朋友真係唔好上咁多連登

呢樣太basic

點會唔敢

邊使合理化

大家以後識得點教訓條女啦

打女人唔係問題
問題係人地打你一巴
你膝撞返人地

你一定毫冇運動細胞，毫冇技擊經驗，條仔打假一眼睇得出，無需爭論。至於道閘點解會郁，你再睇真啲，係俾條女撞到

咪係篤人唔係挑釁性動作？本身都嬲架啦 仲要俾人篤幾下

篤都唔叫郁手？
先撩者賤理撚得你男定女

連登大把人9up洗乜認真

四八四咁弱㗎咩

女仔天生體能比男仔弱係事實，肌肉含量依d有科學根據
個問題性别平權人士日會用男打女既角度睇，而係獨立去睇兩個人，強者打弱者既問題
情況類近男性成人打鳩男性細路，一樣會比人屌
結論就係，一般性況下男打女都係唔得

利申：女權主義者

講得啱呀，已經唔係女唔女權主義，係common sense。隻貓咬你，你用力打鳩佢，連登仔就會話係打交姐 啲貓唔打唔得，打得好呀，嫌打得唔夠力
唔係因為社運我都唔會download 返連登，呢度太多社會垃圾

我想打5B 多D

又話男女平等 隻抽都唔得？

呢個咪係唔揀毒撚既原因囉

男人寫架呢句

幫千千萬萬港男出番口惡氣

哭撚左

收皮啦我教拳㗎 條仔無學過野唔代表佢無發力

太多冇腦仇女撚，永遠覺得女人又食又拎仲想平權，好得寸進尺
但佢地唔明正正係社會上男性主導先搞到女人可以又食又拎著數攞盡，因爲有能力既男人會不斷show off自己比d女睇
能力唔夠既男人都被逼去競爭，一係自動變社會垃圾，好多咩公屋仔私樓仔討論都係咁黎
一方面好嚮往父權社會，一方面又厭惡女人依附強勢，好多仇女撚都好矛盾

又係時候請佢出場香港首席feminist

前線更加要預左比人打啦

以為扑野嗰種激戰

用嚟証明事件發生喺香港

暴力就係唔岩

女權由2019年6月8日開始訓緊 有著數說會蒲頭

如果條女係唔尊重男朋友，仲口出惡言，而男朋友忍左好多次都係咁，我覺得情有可原

有幾多呀？
百幾個comment得一個喺到話佢臭雞咋wor

豬都有人跪，你話個閪有幾撚重要啊！

K.O.

條仔咁重手都覺得冇乜野？
毒撚真可怕。

你話比你老母見到幾收家

咪係 抵死

無論男定女方，都唔應該咁樣去踐踏對方尊嚴
要做到咁咩感情都變曬質，仲值得留戀咩？
真心理解不能
兩個人一齊唔係因為愛對方？兩個人一齊唔係應該互相尊重咩？
千奇百怪嘅愛情

鳩唔撚柒搭八
南京大屠殺夠日日有人比人殺啦
你唔醒覺走去殺返人哋轉頭？

真，我都睇得出佢有發力
利申教人教拳

唔撚應該要打囉我屌鳩你

你就真係鳩唔搭八

前線絲唔代表無收兵派帽臭雞

駁唔到

一講到呢d野就知香港男女平等只係笑話

你幾時有見過人哋奧運舉重男女舉一樣重量？ 完全唔同重量點撚樣打啊？

之前個男人俾女打14巴果時唔係咁講架喎

呢個比喻麻麻地，連登仔夢想係加入日軍殺哂啲支那人

有冇人教過你打人唔啱？

用條j屌佢咪算lo,用膝就出事。係張床度大大力屌到條女叫救命都無人話佢. 拍上網仲可能俾人話好man. 好正。依家咁搞到個個都話以大欺小。有乜謂。

都好多人係笑個男人同話佢廢

真，成班on9兒登仔乜柒都9up以為好好笑

樓上有個回覆講得幾好

男人打女人係廢柴
男人俾女人打又係廢柴

總之就係廢la

邊個好打邊個就啱
勝者為王

衰過養隻狗
都唔撚對外嘅

重睇啦屌你老母
on9當有趣

真，屌得好，正一垃撚圾

振你老母啊
咁撚好揪同我打啦屌你

真，成班垃圾兒登仔

on9，重睇啦屌你老母

前提係打人喎
打女人就仆街啦
當街當巷比女人打仲要求饒嘅男人尊嚴何在？

唔通男手足為咗班女當中有臭雞又覺得好心酸？

成件事好撚癲

打女人=仆街?
仲講咩野男女平等?

你未響條街試下條女篤你你再一巴星埋去睇下邊個告邊個啦下

女人打男人都唔啱喎

但好明顯d人只會笑個男人廢

屌你老味 佢如果揀毒撚
咪又重覆跪地14巴

全民尚武 值得推廣

真男人，振夫綱

唔係比人打嗰刻廢
係仲要跪地求饒嗰下垃圾吖嘛

講緊個香港人主觀對錯問題
唔係講法律
郁人打人犯法根本唔駛講

你試下男人A篤男人B一下甚至幾下
男人B反擊打男人A一巴
香港人大部份人
都會覺得係男人A錯
因為撩人者殘

樓上就係講緊郁手先呢個問題
篤人本身已經係撩架打,
個女人郁左手先
只不過係因為對方係女人呢點
就變左男人錯哂

其實個女先手指指篤人
已經係輸左
無家教

做得好

唔還手俾條女打14巴都廢la
跪只係衰多幾錢重

打交兩個都會告埋

呢樣真
好多連登仔唔知係咪成世未掂過女人
見男人講嘢就借機貶低女人
見女人講嘢就妖魔化女人扮被逼害

屌都屌咗幾個月 頂唔順
而家唔係睇抗爭post都好少上連登

4個字適可而止

屌成班戇鳩呢啲無聊野都可以拗得一餐,條片又無頭無尾,唔知頭唔知路食下花生咪算

你都幾撚on9
同你好撚熟咩
你又知我點講

講緊連登同FB啲評論 ok?

on9定pr

大部分香港女人都係雞上完前線就唔係雞？ 只係黃絲雞

係街同人打交要問人幾重？

唔記得橙褲巴打？ 女一定瘦弱過男？ 歧視？

態度正確
當男人對男人個陣就即刻無哂問題
你撩交打同你講磅數

根本就係女人有特權
只係d人唔肯承認呢個事實

抵啦條死港女 比男人打一巴咪算 係要還手

望落都知冇力啦
你睇下黑警就知咩叫重手

咁你哋要比較嘛
淨係喺磅數呢個位男同女都好大機會會有差距啦下話?

古惑仔都完左先出無敵484

老納嚟

唔係要打交前問磅數
而係講緊男同女本身大機會會有咩差別
呢種唔係歧視, 而係男女構造唔一樣
呢啲特點更好有可能會影響到佢哋邊個易啲打羸

我覺得拍片條友要交代一下
片入面係條仔出手先 唔代表未拍片前唔係條女郁手先
我覺得香港男人再垃圾 都未至於拍緊拖都主動郁手打人

D大蛇閪女權閪唔打唔舒服 振夫綱 震入冷宮就啱

前句唔同意，後句同意，後句為本地分化侵略

d女人驚撚到仆街
同櫃員機單野一樣
驚下個到自己

唔係講勝負問題
係邊個撩架打既問題
你撩架打
憑咩野要人同你好似比賽咁公平競賽?

又有網民重提當年「14巴港女」事件為影片起題：「古有十四巴港女，今有四八四港男。」有網民即問何謂四八四，即有網民親身說法，指這是香港本土漫畫中的角色的絕技。

咁點解由細到大考試唔分男女呀?

係條仔打鳩條女先架喎, 咁係咪條仔唔啱啊?

條女篤鳩條友撩交打呀
你試下男篤男之後打架
邊個錯?

應該要分啦屌
不過唔理你班兒登仔點講都好
總之呢條女我就保硬
夠薑你哋就出嚟同我打過

放開個女仔! 要打打我!

咁你點定義撩交打啊?
唔通你樣衰行出街, 我話你撩鳩我我就可以打柒你?

巴打好型好有氣勢
今晚你想做0定1

條仔係咪大陸仔都未知

打弱過自己既人係垃圾先做

- Bob 叔 , 2020

On9 你數比我呀屌你老母

條女一定會比我感動到同我扑嘢
你哋班死毒撚先要做0/1

條仔都會

篤9人就要俾人打？
咁平時係條街對住啲狗手指指 俾佢地打又係邊個錯
互摑都算 條仔係毆打喎

好想比條女摑

有乜撚好嘈 暴力問題嘅野唔撚洗上昇到女權，亦都唔關女權事，推行動post 喇

老蚋食完狗肉打老婆？

仲企得起身證明一啲力水都無

抵佢冇女啦屌
同啲假膠講嚟都嘥氣

男人周街篤男人就係撩交打
呢點係常識
唔駛用狗來比喻

用手指指人同用手指篤到正一正心口係完全兩回事

最重要個點我唔係講緊法律
係常識
上面我一早講左郁手打人先係犯法
但你篤人先就係撩人者賤

唔夠講就人身攻擊

你唔撩我先我點會篤鳩你?

係支那仔/終國人大陸仔

支那仔

條片你睇到條仔撩條女打?

真係你個名 同佢講都嘥氣
現實中應該係連14巴港女摑都唔想摑佢嗰種人

我而加都用常識同你講啊OK?
無啦啦篤鳩你做乜撚嘢

Push

乖

班臭雞仲以為黃絲係兔死金牌

我問緊你有無見到仔郁手撩交打先

一定要郁手先叫撩?

你用手指篤就係好直接既準備開拖

大家唔好睇表面 條女做左d乜先比條仔打？9成9條仔先係受害者 帽已綠

你個死MK仔比人篤下就要開拖?
唔通你女神篤鳩你, 你就要打佢?
女神嚟架, 點解你可以咁狠心

大家唔好睇表面 條仔做左d乜先比條女帽？9成9條女先係受害者 人被打

派綠帽抵打啦 申佢幾腳咪算小野囉

幾好笑

又人身攻擊
算la你
當你贏

我哋都係討論下啫, 冇話邊個羸
總之下次出街唔好亂篤人
如果你篤到我, 到時我真係羸你, 打羸你

如果唔係女人首先食咗禁果，男人仲緊住係伊甸園呀，所以女人就係原罪

拉

勞

有時真係唔明咩心態
可能真係冇識過女仔，只可以靠連登同電視了解女仔，但呢啲地方放親嘅都係極端例子，
其實都幾sad

我出街一定唔會篤人心口
因為我知我輸硬

點解我會block 左你

姐係你話男人天生優等過女人？

被人打個條仔俾人笑佢on9懦弱
依家依條仔打人又話佢無風度垃圾暴力狂
做仔真係呢

你有冇女仔朋友
講真，放得係連登同電視都係極端例子。

點解覺會憎港女就一定係冇識過女仔，毒撚就係最易俾港女呃嘅一群嚟，嗰啲係出面俾人搞大咗個肚然後扮係你女友叫你俾錢落仔事件仲不停發生緊...

49:45

結構唔一樣, 實有好有唔好架啦
男人普遍大力過女人所以打交上都較有優勢
有咩問題?

條女抵死，女輕打一下個男塊侮辱一下，男輕摑返一下，女重摑返一下，男既開始打泰拳

打波都有分男同女team la , 從來女權撚都冇講過男同女physically 一樣

D人都on9負皮屌我 黃絲大把臭雞

真心大把港女都係雞 係睇咩價錢姐關放咩上連登事 班女仔fd 我都當面話佢地係雞黎

巴打你仲唔明?
兒登好多學生雞同港女睇
仲未計狗公

咩就係，男女平等，打人唔啱，但男人打女人唔會特別唔啱，男人/ 女人撩交打然係被打都係抵死

咁照你咁講，全部男人都係免費鴨la 錢都唔使出，有波就得

喂，點解你會知

點解唔打得？

講真女人一出世就注定比男人屌 唔明女權嘈咩撚野

無所謂 你開心就得 但女人係雞就係真

父子騎驢大法

起埋條女底哎埋

佢都有還手

真係做慣做熟 拉落暗角combo

我唔排除有你所講嘅嗰班人存在，但啲好女仔無啦啦比人當賤種好撚慘姐
之後啲毒撚就驚咗全世界女仔。

公道啲講，都有好多狗公啦，鍾意人大波，中出即飛嗰啲，每日都發生緊，但呢個世界仲有我呢啲男人㗎嘛

升中派位又唔見你分男女team?

細心睇條女係執條仔個口罩唔話得

有證據顯示男人生出來個腦冇女人咁精密而disadvantaged 咪會囉

其實以前係，不過後未畀人話咁樣會Privilege咗男仔所以先變返同一條team。

咁香港地討論案情前係要討論身份先

我有腹肌
你等食屎

啱

484

屌

啲女手足為呢班人抗爭

你UP乜春

我覺得振夫綱 唔係要主動出手囉

比條女打先還拖都還可 主動打女人同黑狗有咩分別

當班女唱“雞全部都係雞” 呢首歌時
已經承認左係雞啦

你兩條友喺邊間館教拳？等我幫你哋宣傳吓

咁女人係咪有主勳打人先既特權?

大家都係幻想
我幻想佢做咗啲值得比人打嘅錯事而比人打
你幻想佢無做錯事而比人打
沒有誰比誰高尚

未知實情前我唔會話邊個啱邊個唔啱

男人企定比女人打 - 男女平等
男女互毆 - 蝦女人

係連登教拳既

冇人話過港女啱咁又點？ 嗰件事個問題係點解個撚個都話個男仔錯，軟弱？

依家男仔還拖又個撚個都話男仔錯？

根本有j就係原罪

納dee

喂，好似係D男人講㗎咋喎 係鬼啲女佢廢。

點解唔打得先 香港男人唔可以輸畀香港女人

d 女人就係恃住以為人地唔敢打,就係度蝦蝦霸霸, 抵撚死

屌你老母女權撚死晒去邊

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

岩啊 以為男人唔打你就持住橫行 永遠以為男人唔敢出手

冇出聲=屌你老味啲女權撚呢？又潛曬水扮睇唔到？

出咗聲=出句聲就當做咗野 好撚叻好撚幫到手呀

個男嘅打人先wor ching
乜都女人錯

冇事啦 上連登都唔會認真

486 X 3

可能係條女比屎眼人地屌，都唔比自己屌

我識太玄經,易筋經添

笑死

毛澤東 : 感謝日本皇軍，不要你們賠償
楊潤雄 : 只有幣沒有利

多一個依種港男 香港就少一個港女

我私教, 本人精通天下武功, 試過同時打贏張無忌、蕭峰、虛竹、石破天等等嘅武林高手, 論實力當今世上已經冇乜邊個比得上, 如果你話教人/啟發人嘅技巧呢, 我淨係同你講 獨孤求敗同逍遙子 都係我徒弟, 我諗都唔洗再多講

真係CLS , 係reddit 一早比人ban 9 左，連仔應該要做D野，我唔明點解絲打們可以接受到咁大方。

好治癒

真勇武

終於有人聽衲dee話

不安

可能條女平時不嬲都做開佢講既部門

愛之深痛之切
仲肯打你即係仲肯愛你呀死婆

納Dee？

就咁睇，好似已經留左手冇盡全力喇

呢個世界唔會冇無緣無固既恨

港女應該反醒下點解咁多人憎港女仇港女

啲留言好撚癲

公主病港女姐
但樓上班人justify 打晒所有女仔wor， 話晒全部人係雞wor。散播對所有正常女仔啲暴力仇恨主義

呢個世界有狗公咁我係咪要仇男，係咪要憎埋自己，係咪連乖乖毒撚，男手足都話唔打唔得？係咪要話全部人都係鴨？

呢種風氣真係要停，況且話人係雞嗰啲人，根本現實就冇雞黐埋黎

屌，連仔乜都唔做，好驚有日D女仔俾仇女L打

對你好失望之前以為你好尊重女性

打得好，男既無左口罩點出街，鍘條女個肚再搶口罩就岩

自衛姐

我反女權

鬼唔知打人唔岩咩
我話緊點解女打男 全部係到屌男仔 男打女又係屌男仔
你個腦真係拎左黎裝屎？

屌閪果陣咪尊重女性囉

我勁撚大力屌 唔會留情

起腳 咁重手

打女人邊度唔啱呀 不知幾威你學咩人上連登

陰功 你老母肯定陀你個時俾人打到仆街 打到你腦殘

咪呀 陣間人地又吠你女權撚女權撚
跟住你講乜道理都話你錯架啦